戀愛對於我嚟講好遙遠

好難放低心防
雖然朋友話見街食下飯傾吓偈，自然就會得啦
但係根本連同異性主動對話都做唔到搵，莫講話出街食飯，只係幻想都預見到我額頭啲汗係到滴滴滴
疊埋心水返工搵錢，放假踢波
拍唔到拖嘅人一定有啲嘢

哦 咁你想點撚樣

練下吹水